君がくれた勇気は 億千万 億千万

子供の頃 やった事あるよ